大陸自製《正義聯盟》海報 屠殺Marvel英雄

正X

d殘體字真係好撚柒

無聊
仲諗住佢整得好靚

超人一個打曬啦
其餘個四個返鄉下耕田

正X聯盟?

Iphone正義